# Resultate von Team 22

## Heatmap für Hashtags
Das geotag-Notebook arbeitet auf einer von hashtag-geografie1 generierten csv-Datei. Also erst das nochmal durchlaufen lassen.

Für Eingaben gibt's die erste Zelle.

## Cop Connections
Visualisierung der Verbindungsstärke zwischen Polizeiaccounts anhand der Anzahl von Mentions
